新手-美股應該點開始？

如果我打算入2萬HKD 夠唔夠入場費玩？
有咩股可以開始到
有咩要注意

請出招指教

all in TQQQ/SQQQ

2萬hkd夠？

想人輸錢？

比隻好野你 tvix

玩開港股 但覺得太慢 想轉玩美股 未接觸過 所以想少少錢試左先

咁2萬入場玩唔玩得起 你地講果d先

All in TSLA

定最少都要1萬美金？

想快留喺香港玩動物，好快玩完

玩過啦之前 唔玩輸夠 所以轉正股

玩TVIX

有咩理由令你覺得玩正股你會唔洗輸

你地都未答到我 例如買TSLA 每手一股 等於幾錢 我想知 我夠唔夠入場姐

跌市日買一股amzn
然後訓覺
等第二日放

因為正股驚閪

起擺輸 可以擺
動物一下就可以無晒

想撈底又唔知邊隻好？
咁可以直接買指數例如QQQ跟納指

上面講個TQQQ/SQQQ係3倍槓桿，最好唔好掂。

I like this answer

唔夠 一手SQQQ就夠

你

幾錢手左右？

個number係幾錢就幾錢

咁宜家咁計就734美金手？

玩下demo先啦，驚太多錢輸唔哂咩

一黎就叫人隊白粉

認真答你 美股一股咁樣買 姐係一手=一股
你睇個股價*返7.75 usd to hkd個rate就係入場費
所以兩皮可以買到3股tsla 今日個市價計

美股無手呢個概念，一股就係734左右

動物我都上左好耐電 都係岩岩先斷
所以要做番人

美股冇限你一手，你可以淨買一股，姐係TSLA依家個價係730美金，咁入場費就係730美金

一股股計

70000

多謝

一手=100股，美股不明文規距

頂你

巴打用邊個平台玩
我都係新手本金都係around 2萬hkd

咁入住2-3萬玩下 試下手感先啦 有冇咩平野介紹

你hkd20k差唔多usd2500 咁咪睇你想買咩，例如goog嘅咪買到兩股

同我一撚樣 諗住用支那牛

宜家先知美股係玩一股股咁玩

8仔

8仔好用定支那牛好用 認真問

Let’s 拍住上

咁買賣有冇咩手續費或其他支金要比呀？

幾雞野買美股就唔好買平野，訓幾日都升唔到1蚊
一黎就隊amzn包無死

同埋 通常你地會做短炒 定 擺長線呀？

咩原因？請解答認真求教

冇 證券行食風大

日日升
今日升咗100鎂

1股100美咁計 一日1股咪賺左$775HKD?

新手post 出現 見頂信號

已經超越新手

銀碼夠大

我唔係麵麵 無咁既能力燈落黎

等溶斷

減返十幾蚊hkd fee

我用8仔 無乜手續費 算幾fair

無昆你 不斷造好 連升n日

我明喇 銀碼大 升升跌跌美金數都大好多
問多題 美股係咪隻隻都1股股咁去？

收到 大佬

Yes 仲有每次買賣收幾蚊usd手續費
你用銀行定咩平台買？
好似唱咗美金先入户口抵玩d

利申：新手

打算用平台

你幾錢本開始

Molamola

聽日買熊囉

美股得2000usd visa坐緊

咁如果我起步 同你差唔多本啦

擺一世同無哂無分別

我用返港女個標準同佢講姐

起碼都仲拎得番少少 唔似動物 基本上一下清零

隻BA一野無左三分二
依家都唔知要擺幾耐

有冇人知耀才美股手續費幾多？

美股點都好過港股

信我
long call tqqq
買到幾多入幾多

所以我先想轉玩美股

我兩個禮拜前開始玩
2股tsla@400
好後悔520放哂
跟手入左twitter@24
28放左，而家all in 蘋果
搏佢聽日公佈新iphone
10000hkd本，截至今日14xxx
加油ching

屌你老母 係要上黎伸手開post問
玩美股一「手」幾錢都問得出
真金白銀擺落去連放少少時間去自己研究下都懶

How long

14000係HKD?

梗係啦

VOO

先求知 再投資 ！

17/4 80$

一齊努力

嘩 比埋日子 我仲有咩理由唔信你

美股波幅大，牛牛$15一轉手續費
所以即日鮮or擺一兩日，都唔太難玩

15一轉 意思買+賣？ 咁都幾平喎

先下海，再求知
得幾雞野諗黎都哂時間，過升浪過左等溶斷啦

聽日就到價
記得take profit 唔好貪心
淨返個啲等星期五先放
唔好聽啲on9玩正股

但正股驚閪喎

宜家香港個市道 幾雞都好重要架喇

買Aapl tsla 渣10年

正股點解on9

會研究下

來回$30，不過唔敢玩其他，淨敢玩正股，呢排又唔洗返工，夜晚搵啲野做，都係一個唔錯既選擇

小朋友煮飯仔

你想買ETF定個股，長hold定短炒？
長的話，簡單啲就SPY(跟S&P500表現），如果想科技股就QQQ （跟納指）

個股，無嘜諗法

另外，美股係一股股買，唔係一手手買
可以的話，分注

聲明：以上唔係投資建議

all in tsla
發咗達唔洗多謝我

正股波幅都夠玩 我都覺得係咁樣

$1.88美金一次

專業

咁大個本先賺得少少
你正股升5%
正股定option賺多啲？
小學雞都識答

而加貴左好多

我都係新手 本金一樣2500 USD到
一開始係咪建議買正股? 例如AMZN, AAPL?
同埋係咪唔好過夜 一開市就買, 臨訓前就放咁?

利申: 真新手, 港股都未玩過 失業中 想學下

認真答你 NTNX
之前差啲跌破13蚊

可以買一股都得...

買QQQ 因為全部都係有前途既科技股
利申窮撚有30股

咁咪仲平過買港股？

新手買下ETF算
想悶悶地贏定好刺激咁輸？

QQQ啦
有intel amzn aapl 乜都有係哂入面

一開始玩ETF穩陣

港股都未玩過建議你玩下港股先
唔係唔知頭唔知路
平放高入就唔好啦

我打算以後廿年都只買ETF
每個月買一至兩股VOO

有咩可以悶悶地贏，我借財仔allin訓身

係唔係開始sell in May ?

收到, 但想問呢款ETF 係要長渣, 定係即日放?
同埋想問下如果長渣 會唔會收額外手續費 定淨係計來回手續費

笑左

Tsla

其實樓主啲問題全部google都搵到

人與人之間 互動下係好事

唔好買啦

長短都得

唔該巴打, 會睇多幾日先

上網睇左好多關於ETF都唔太明白，可以解釋下？

等埋q1先啦

lm

Tesla / netflix

aapl all in

ba all in 擺兩年

can only buy 1 share @ 725

確定左自己系咩級別風險既投資者先

比預料中多正經回覆
高汁po

清你成個邏輯錯晒
新手入市個本大定細
係唔會影響到你贏定錢

港股行得快既邊到慢，你睇啲物管醫械，只係如果個本唔多，兩邊手都會同樣出現投入時間同回報不成正比依個問題

就係一埋唔同公司既股票

你買一隻etf=買左好多隻公司既股票
但平好多因為你唔使買哂咁多間公司既股票

推薦ETF: QQQ, SMH

其實ETF唔使睇因為係好多間既大集合
你有錢就放落去
兩年後睇返呢個post就知自己戇鳩睇價
中線長線都唔使睇
除非你短線投資 但短線你就買正股啦

咪又係輸 比個藉口自己叫可以擺
美股睇你玩咩股

一半買QQQ
一半買TSLA

好似去澳門賭錢咁 銀河輸左 轉另一間賭過

如果你咁講 ETF好似長擺就穩升？

冇野係一定穩升 但依加etf追蹤指數的確係穩升

咁SQQQ啱你
加上最近特價

其實你係咪要驗下腦

過往20年係
我相信未來20年 好大機會係穩升

TSLA SPCE BYND 呢啲美國藍籌股每隻買少少就可以
其他個啲可以唔使理 莊家股嚟
有餘錢可以入YANG

會唔會好似7500咁抽水？或者管理費係咪高？

放心 兩隻管理費都好低
你可以google 下呢兩隻ETH

Worx好刺激，一日可以幾次10%以上升跌！

啲價飛上飛落好快要跟市價買賣

買QQQ 不如買 TQQQ

賺三倍

不問價tqqq 一年後可以上車

千其唔好學壞手勢買衍生工具，買正股算

想問個好撚柒蠢嘅問題

一隻股 $300 usd / 1 stock , 200,000 hkd 買
當隻股升到$700 usd / 1 stock
係咪值466,000 hkd

輸死你呀股神

咪教壞新手啦

我都係新手

已經戒賭，買正股算

正股可以margin桿杆
出個5倍槓桿
我驚你唔夠膽玩

千奇唔好用銀行
firstrade ib 8security 啦

合埋眼轟落去tsla 到

那麼槓桿ETF到底是怎麼損耗的呢？
槓桿ETF損耗=槓桿損耗+期限結構損耗

先聊第一個損耗：槓桿損耗
舉個例子，假如現在有一個標的A。A的價格=100塊。
然後有一個槓桿ETF是B，B是跟蹤A的三倍ETF。
假設AB開盤價都是100塊，第一天A漲了1%，然後第二天A跌了1%，那麼B就是第一天漲了3%，第二天跌了3%，那麼算下來就是：
A=100*1.01*0.99=99.99
B=100*1.03*0.97=99.91

那麼A經過一漲一跌，損失0.01%，B損失了0.09%，這還是不是三倍呢？其實就是簡單的數學問題。
如果你按照正常情況下，A第一天漲3%，第二天跌3%，第三天又漲3%，這樣連續下去算10天，結果出來的數字，感興趣的朋友可以自己算一算。還是那個3倍區別嗎？肯定不是。這個過程就是損耗了。

結論QQQ就穩陣，TQQQ,SQQQ 賺得快 死得仲快

超認真答你
咁簡單求其GOOGLE到既野
都要上黎連登俾人撚
抵你發達

你哩個問題, 等同於:
"係香港賭馬輸夠, 想去澳門玩返真正賭場, 想問2皮夠唔夠錢買船票?"

1.槓桿ETF在震盪市買入是個BAD IDEA！損耗太大了！
2.如果要買，建議不要過夜
3.不用去研究槓桿ETF的技術走勢，他的走勢是加上損耗的，所以要看技術面直接看追蹤的標的！
4.別想着抄底槓桿ETF，你有可能會爆倉
5.覺得ETF收益太少，有時候買入非槓桿類ETF的期權，是個不錯的主意

QQQ可以長放
TQQQ,SQQQ 即日爽

本細贏得細
幾歲？

咁QQQ 咪即係都會有磨蝕

2萬蚊 放哂落 CCL
退休個陣睇下拎到幾多

QQQ 係正常磨蝕 就算正股一樣會 數學問題
跌50%升50% 係100>50>75

參考下姐 你地既答案比google更加千變萬化

今日20200415
睇下一年後點

買份人壽先

美股發達既人通常都會講:
"冇架, 我咩都唔識架, 見到APPLE係香港咁好賣咪買囉"
"見到一街都係老麥咪買囉"
"見到周街都係TESLA咪買囉"
"冇人唔用GOOGLE架啦下話?"
"屌我一日飲三罐可樂, 當回贈"

雖然好鳩. 而輸身家既人都絕對唔少
但起碼有個真理 "唔熟唔食" "唔識唔好買"
例如OXY, 你可能連頁岩油係咩都未知.
唔熟既就算食到好味, 都總會嘔返出黎. 因為你唔會再去了解佢.

自己google啦屌 伸手黨